做個統計，有幾多人願意為香港犧牲生命？

如上